林卓廷離開立法會時遇襲 重案組接手案件 大家幫手做好市民

金鐘添馬公園舉行撐警集會，民主黨立法會議員林卓廷離開立法會時，遇上多名穿上白色或藍色上衣人士，部分人手持國旗。林卓廷被幾十人湧前包圍、不斷以粗言謾罵及襲擊。林卓廷表示自己受傷，但不太嚴重，港島重案組已接手案件。

根據林卓廷拍攝到及網上流傳的片段，可以看到幾十人通往海富中心的天橋，一湧而上圍著林卓廷，阻撓他離開；有人不斷高叫「打他、打他」。期間，有人手持旗幟或雨傘上前襲擊林卓廷，又企圖搶走林卓廷的電話，林卓廷的眼鏡差點飛脫，被推向天橋邊，有其他集會人士及警員試圖分開兩邊，又呼籲在場人士冷靜。

認到交俾，連詳細資料俾黑警